反全球化同我入黎

食屎啦傻閪

支持

Who?

有d五毛入左嚟,尤其是d五毛
唔洗理佢哋